【HEA】有啲咩廢到唔廢嘅回覆

1.真 哩個真
2.係呀係呀係呀
3.你又講得啱喎
4.唔錯唔錯
5.幾好

究竟仲有啲咩呢？

😂

真 哩個真

你又講得啱喎

ok

係咯 究竟仲有啲咩呢?

得閒飲茶